蔡英文高票連任成功 邱毅錯愕怒嗆：帶著廢青走向衰亡吧

2020總統大選結果出爐，總統蔡英文獲得817萬票，國民黨總統候選人韓國瑜則拿下552萬票，蔡英文連任成功，另一方面，不分區政黨票部分，民進黨、國民黨、台灣民眾黨、時代力量四檔皆過5%門檻，親民黨與台灣基進超過3%，能順利拿到補助款，前次選戰獲得4%的新黨，此次僅獲1%，位居新黨不分區第一的邱毅PO文嘆，大選結果令人錯愕，並怒批台灣沒有是非黑白，並痛罵蔡英文，「帶著廢青走向衰亡」。

針對大選結果，邱毅表示，雖然令人錯愕，也看清楚了一些現象的真實一是台灣已經沒有了是非黑白，再談公平正義的只是儍瓜的行徑而已。所以，博士是假冒的無所謂。畜養暗黑網軍霸凌人、踐踏人也無所謂。貪污腐化詐領公帑，更加無所謂。捏造假共諜案，製造綠色恐怖，當然也沒有人敢反對抗拒。

第二，邱毅聲稱，台灣已經沒有討論「兩岸統一」的空間，不接受台獨或獨台，堅持統一信念，那怕你有再大的政治魅力，或為台灣人民做了再多的建樹，一樣註定要在政治場域裏被淘汰。

接著，邱毅說，台灣已經進入一個日趨下流的媚俗社會，沒有什麼叫對的、正確的，必須迎合一些年輕人的癖好，如支持同性婚姻合法化，支持廢除死刑等，若不與污濁的逆流同行，你將成為被攻擊的落伍象徵。

邱毅又批，台灣不僅是雙重標準，而且是沒有標準。蔡英文多少弊案被揭露出來，有許多甚至是鐵証如山，但她是「辣台妹」、「台獨女皇」，所以什麼都傷不了她分毫。但是，一堆「假消息」攻擊抹黑韓國瑜，卻是如影隨形的糾纏不休，有理説不清，整個言論巿場全被暗黑網軍或被收買的媒體、名嘴所操控。

最後，邱毅怒嗆，台灣政治已經不能碰了，台灣未來的前途，就由蔡英文帶著廢青走向衰亡吧。他強調，自己奮鬥了一生，已經累了、倦了、乏了，不能再力挽狂瀾了，還是安安靜靜的養老終老吧。

呢件垃圾早的抖

女人治國必亡

又一個死廢老

何妖：呢次選舉結果異常

建制垃圾唔係得香港先有

反滲透法佢應該都要俾人拉架啦

食屎啦呢條垃圾

呢條撚樣之前好似係去支那爆台灣軍事嘢,共諜到出面

失心瘋

華人最CLS嘅價值觀就係覺得下一代一定要保障自己嗰輩嘅利益，後生仔無時無刻都要以老野利益為重

好多韓粉好似佢咁，根本無撚得救，淨係識屌後生仔搞到自己
連reddit咁多左膠嘅地方都會異口周聲屌柒Asian parents嘅殺子文化

了解過西方家庭教育嘅人真係好難理解到亞洲人咁撚封建嘅思想

核心價值係自私自利嘛
當所有人都係利用工具
就好似成日話中國好強大咪又係想叼人光嚟抬高自己

社會會進步就係因為年青人唔聽老一輩講

滾

成日拎統一呢個字放響口

問題係 你宜家唔係你去統一中國
係你俾中國吞併呀
死廢老 講嘢唔經大腦想害死成個民族

親共容共即變腦殘

公然慶祝支那國慶，又係央視發佈台灣d飛彈數量同位置，
過左一定拉撚硬呢條賣台狗

會唔會係你同班藍絲早D入棺材

最後果句咪岩囉

國民黨由2000年都係咁輸唔起
求撚其學朱立倫喺16年咁
快快趣7點鐘就認輸向選民道歉咪好囉
老屎坑硬係要屌票 又屌香港人係暴民
你哋當年夠試過差人扔汽油彈啦
邱毅你都試過揸車撞防線啦

停留係大中華只係得番班過時廢老玩弄權力而不事生產

中年同青年人先係主力

成篇文最岩聽呢句

我老細係咁話依條友講得好有道理
話🇰🇷🐟一定贏

有去臺灣 真係同個面人傾就知
左右到選情嘅係反共嘅情緒

聽到邱把聲就想打柒佢

恭祝佢喺監獄安安靜靜咁養老終老

廢佬言行不嬲係咁
老羞成怒 靠埋d 冇力既言語詛咒 覺得會靈驗咁
咩等天收 咩年輕人自己負責 咩由你地去死 咩自己搞死自己最開心
每次聽到我都好開心 對方愈嬲愈開心

其實有時真係唔明佢哋點諗野 點解可以得出係黃或者支持蔡英文就係廢青咁嘅結論 想理解又理解唔到

半隻腳都入咗棺材
希望佢有命睇到呢一日

佢哋認為年輕人讀壞書
加上覺得自己成功係因為自己本事

係佢哋死好命 食正條水
無料扮四條

惱羞氣PUPU

讀壞書係咩概念？ 細細個果時就識叫人努力讀書 搵多啲錢
依家讀完書 接受咗教育 思維唔同 識得分黑白是非 就同人講讀壞書 想點

......唉，我地對黑警暴徒都係咁，咩黑警死全家，老婆3p

做實事，大家杯葛黑警親友啦

奶共是他的阿斯匹靈

習近平女士

人哋政治人物邊有得咁比

你有冇見過毛EE 講你老婆係水炮車？

佢都算係國民黨最勁既老鼠屎
輸咁多佢應記一功

最叻就係自我感覺良好
儒家文化真係害死亞洲東面地方嘅年輕人

又屌票

快啲去寂滅

佢哋嘅世界觀就係咁
覺得你叛逆 但自己永遠都唔客觀批判

屌票係咪得 華人社會先會咁

之前香港立法會選舉
果班一味叫人投白票, 廢票果d 唔該認真睇下
每次選舉後, 出黎結果全部media 係唔會有人理白票/廢票
亦唔會有媒體報道
只係會射落海, 無人知

「世界是你們的，也是我們的，但是歸根結底是你們的。
你們青年人朝氣蓬勃，正在興旺時期，
好像早晨八九點鐘的太陽。希望寄托在你們身上。」

（1957年，毛澤東）

乜水

S

W

拉

其實都唔只係亞洲，西方亦有同樣世代之爭，美國老人家屌Millennial大食懶不設實際，後生就用OK Boomer屌老野自私自利無視地球催向毀滅，本質一樣只係細節不同

Google 啦

死返支那啦邱毅

姐係佢覺得有錢就應該要買到人心先正常

林鄭

輸到癲咗，選民都屌

何妖mix熱狗

cls
明明蔡英文個博士資歷
連發出院校都出聲明證明咗
佢哋都仲可以死咬話個學位係假

有咩証明唔係假

（利申：係真藍絲口中聽到）

佢哋認為全世界都針對佢哋
但唔會諗係幾荒謬

西方國家嘅對立情況主要圍繞政治/民生議題
反同、全球暖化、伊斯蘭教，講親呢啲的確引起好多爭議

亞洲係根深蒂固嘅封建思想
人生觀、倫理、性觀念都極唔健康，而唔係純粹因為價值觀而睇後生仔唔順眼
佢地潛意識覺得下一代有負於自己，仔女係自己嘅延伸
成咗年都要管住仔女返咩工、搵幾錢、去街有無扑野、同邊個扑野、扑野戴唔戴套（逼人生仔）
永遠接受唔到人類係獨立個體，覺得每個人總要聽命於另一個人，所以接受訪問嘅韓粉成日都話要投韓保經濟，就係因為佢地覺得自己嘅錢緊要啲，後生仔？從來都無受訪者提起過佢地嘅意見

好多去咗外國嘅華人都係咁，基本上佢地一日唔死都唔會變

r晒頭
佢哋之前仲諗住告LSE造假
告咗未

口交萬歲

德國總理

邱毅說，台灣已經進入一個日趨下流的媚俗社會，沒有什麼叫對的、正確的，必須迎合一些年輕人的癖好，如支持同性婚姻合法化，支持廢除死刑等

我真係屌出聲

佢屌鳩台灣6成人係廢青

讀壞書呢句野永遠都係得冇讀過書既人先會講

時代嘅巨輪從來都只會不斷淘汰跟不上世界轉變嘅老嘢
帶著廢青走向衰亡根本一個大笑話
如果係走向衰亡嘅，就由再下一代搵出路
幾時輪到固步自封跟不上時代轉變嘅人阻住地球轉？
搬返去山窿過埋僅餘嘅日子啦

學香港屌票

快撚d收山吧

講到大多數人係濁流，得佢一個岩？

咩邏輯？千萬年以嚟男人治國就唔會亡？當年維多利亞女皇又係咩嚟？你係平行時空定係弱智？

屌你真係活化石

返去中國養老啦

收左共匪幾多好處?

少數派發難渣

又學香港咁放棄年青人？
咁d年青人睇完只會覺得更加冇投錯票比蔡英文

華人走向文明第一步
就係俾廢老屌阻著佢搵食

而且不斷播清宮劇洗腦，冇辦法

邱毅比國民黨排毒 跑去新黨
不分區第一名都拎唔到議席
仲有佢成日上中國政治節目
都唔明你地點解要聽佢講野

沈旭暉都俾文妓屌三流博士啦

反滲透法查lee條撚樣先

高牆與蛋，永遠會企係蛋個方，有幾多人做到
個人短暫利益 同 整體長遠利益 又會有幾多會放棄 個人短暫利益？
叫左大家用 linux, open source 軟件 15年，有幾多真係會因為自由理諗選擇用 linux, open source 軟件？
最後咪又係因為個人利益唔要自由，自己同口中奶共奶搵著數既廢老藍絲收成期其實都冇咩分別
只係立場一致，並唔係理念一致

輸到傻撚左

漠視年青人
國家既未來
注定收皮

你做小英係林鄭咩？

你估小英係林鄭咩？

講廢話，邊邊贏都係要負責架啦

因住扣你人工呀

無政治能量嘅舊電池嚟
佢已經生不如死
你做乜鳩益佢

過氣廢物自殺算啦

佢都無諗過負責任

最後嗰句

知就收皮啦
明明係自己嗰套已經不合時宜
走去話得人心嗰個

中間果段多左啦Mr.A

放棄年輕人吧 擁抱老閪

又Block一隻

安靜養老
呢啲獻世派最後咪又係姣婆守唔到寡

必須迎合一些年輕人的癖好，如支持同性婚姻合法化，支持廢除死刑等，若不與污濁的逆流同行，你將成為被攻擊的落伍象徵。

邊個落伍都唔知

呢班狗閪最驚唔係蔡英文當選
係面臨之後反滲透法掃哂班狗閪

呢件垃圾成撚日上CCTV節目踩台抬中

其實國民黨同民進黨都唔係好野黎

好多中立選民投完菜英文，政黨票都係唔投民進黨。

好多人（尤其後生）好憎藍綠，好似香港咁覺得泛民同建制係垃圾
但佢地更加怕唔投票/投廢票會比韓國瑜贏

所以今次投票人數先會爆升，因為韓國瑜洗腦係有一手，加埋班廢老隨時比佢偷雞

你睇宋楚喻今次連5%都冇就知
以前中立派果班唔敢玩野投宋

統你老母一咩，生撚到成隻狗咁

簡單d黎講就係老屎忽思想,你地d後生既識條春咩,
d老野睇左幾個有立場既政治清談節目就當正自己好撚了解,
然後屌班後生易俾人洗腦

廢老 永遠覺得自己果套係 岩
一定要其他人跟住佢行
呢下先火

共慘黨口吻， 放棄1代人

仲有一樣，就係接受唔到新一代會超越自己

唔係自己嗰套就係不義
呢啲咁嘅思想先係真正不義

共諜無誤

哩個賣台狗

班撚樣共狗最鍾意玩分化
又黎玩廢青論

不接受台獨或獨台，堅持統一信念，那怕你有再大的政治魅力，或為台灣人民做了再多的建樹，一樣註定要在政治場域裏被淘汰。

咁你自己都知市民想要啲咩啦傻閪
你估個個都淨係識發大財咩
年青人立場清晰就係要台灣一國

反滲透法第一個拉佢

有乜咁錯愕? 選前所有民調都話左你地輸啦！係你班友好似荷蘭叻咁，唔信民調啫。
今次選舉結果連百分比都同民調差不多，又再證明民調係準嘅。

見佢崩潰真係開心

佢係五毛

你帶著廢老移民支那吧

你望下依家事頭婆 已經變左日落帝國

死廢老

眼中只有錢既廢老

咁有冇黑警俾人暗殺阿
香港人連最基本杯葛都做唔到

利申：半年黎日日屌黑警，屌到冇晒Common group

養兒防老

呢條撚樣最大建樹係放韓國瑜私人電話號碼上公海

總之一句講哂，一定要支爆，咁班盲目愛國(其實好多分唔清政權同國家)先會醒! 但其實中國幾千年歷史，一早已證明過N次極權必亡，但係就有太多奴才性格嘅人只著眼一時溫飽，唔會睇長遠。諗落十九才子陶傑成日講嘅中國人有小農都有的道理。真係幾千年都咁濕鳩，幾千年都仲停留係追求溫飽嘅層次，真係冇得救!

屌票，有撚用咩

呆灣有自由已經夠，生活水平低咪仲好，起碼唔愁三餐
香港出去食個頹飯都40蚊
屌呀

殺子文化

繼續吠啦

弱智
皇室同政府都唔識分？

帶著廢老返支那吧

好行唔送

唔啱聽咪拎輩份撻人
話你唔識尊重
明明佢地自己都為老不尊

who?

邱毅表示，雖然令人錯愕，也看清楚了一些現象的真實一是中國已經沒有了是非黑白，再談公平正義的只是儍瓜的行徑而已。所以，博士是假冒的無所謂。畜養暗黑網軍霸凌人、踐踏人也無所謂。貪污腐化詐領公帑，更加無所謂。捏造抹黑反滲透法，製造白色恐怖，當然也沒有人敢反對抗拒。

廢老邱毅講到支共咁撚巴閉美好，
夠唔夠膽上支那公開批評？

Blocked

邊個屌佢?

呢個同意，等同廢老屌你以前冇冷氣嘆一樣，屈穎研屌你搭地鐵攞芭蕉扇係廢青，咁佢哋應該返古代轉木取火

呢條撚樣直頭係親共賣台賊嚟

呢個禿頭阿伯
諗起佢以前俾人扯甩個假髮就覺得好好笑

..邏輯上黎講係唔合理

因為人類活著係為左延續族群

廢老係浪費資源

屈穎妍/文匯大公

起底完block埋
比大家參考一下

咁習近平係咩

世道人生：「殺子」文化
（李怡） - 李怡

幾十年前學者孫隆基在《中國文化的深層結構》中就提過，中國文化的深層結構之一是「殺子」文化，有別於西方的「殺父」文化。
深層結構大概是指從傳說與神話的文化沉澱中，所遺傳下來甩不掉的觀念精粹。也可以說是一種文化基因。
西方的「殺父」，源自希臘神話：俄狄浦斯因為逃避神諭說他會有殺父娶母的命運，於是離開了父親而不知道那其實是他的養父，途中他誤殺了自己的生父。他遇到獅身人面女妖斯芬克斯，向他提出一個難解的謎語，俄狄浦斯猜出了，於是當上底比斯的國王，並按照當時的風俗娶前任國王的王后為妻──也就是娶自己的生母。這就是「俄狄浦斯情結」即「殺父」情結的起源。
中國傳說的堯舜禪讓，說舜自小喪母，生父續娶，生了一弟一妹。舜成長中常受父毒打、後母虐待，他逆來順受，對父母依然孝順。舜的孝迹感動了堯帝，兩個女兒嫁給他，並把天子的位禪讓給「半子」的舜。這故事帶出的是被虐狂般的戀父情結，孝順成為繼承權力的政治道德楷模。
「殺子」文化的典型故事有《二十四孝》的「郭巨埋兒」：「郭巨，字文舉。家貧，有子三歲，母嘗減食與之。巨謂妻曰：『貧乏不能供母，子又分母之食，盍埋此子？子可再有，母不可復得。 』妻不敢違。」這是「殺子」以盡孝。
所謂「殺子」文化，當然不是真的血淋淋地殺，而是如魯迅所說，「小的時候，不把他們當人，大了以後，也做不了人」，「如同他們的父親一樣」。「從老到死，要佔盡了少年的道路，吸盡了少年的空氣」。
所謂「殺父」文化，也不是真的殺，而是如魯迅所說：「老的讓開道，催促着，獎勵着，讓（少的）他們走去。路上有深淵，便用那個死填平了，讓他們走去。」
「殺子」文化是永遠把子女當作孩子，要孩子「乖」「聽話」，依着過去的經驗、順着過往道路走去。「孝」包含「順」，孩子長大了也還是自己的孩子，要永遠「順」，因為永遠是「孩子」之父。「殺父」文化就是從小就把孩子當一個獨立的「人」，容許而且認為年輕人應該並可以突破前人的一切規範。
人總會老，總會死。因此，「殺子」的社會永遠不會進步，而「殺父」文化才能把人類文明不斷推向前。
「殺父」文化是年長者為年輕人遮風擋雨，「殺子」文化是年長者在不依規範的年輕人身後丟石頭。
「殺子」文化基因是中國長年落後的原因之一，不過「殺子」殺得最轟轟烈烈的莫過於六四，而更轟轟烈烈的就出現在六四後的經濟起飛、一切只認錢的時代，毒奶粉、紅黃藍和性侵幼女的產業鏈，更廣泛、更無助的毒疫苗席捲中華大地，不僅殺年輕人，而且殺幼子。六四是為了扼殺異端，現代的「殺子」則是只為權貴利益而對下一代狂殺。人類之兇殘達到極致也。
中國盛世的「殺子」文化不可能不傳來香港。除了對自主抗爭的年輕人施加司法暴力的「虐殺」之外，又對年輕人的出路予以「封殺」，並推薦在香港走投無路的年輕人去大灣區。梁振英、林鄭，看來得到「殺子」文化的真傳了。

事頭婆有咩實權
二百年前咩

你哋啲廢老死哂去大陸喇

韓國瑜今次好有風度

On9

拭目以待

有風度到放晒所有國際記者飛機

收成期啲fd. 華人賤種。

韓國瑜=daddy

明明民主選舉輸撚左，即係無人支持你，都可以屌選民。真係好撚嘢。

台版皇天擊殺

係都香港亡先
不過台灣一定唔會

.

台灣已經沒有兩岸統一的討論空間

哩個唔係好正常咩

呢啲先叫正常結果

哦 你台獨分子
等我同屎大大篤你灰先

汁行李去中國未

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊，出嚟啊

安靜養老？你就想啊

個ac咁新鮮呀

800萬廢青青

繼續屌票

They are not rubbish of the establishment. THEY ARE RUBBISH OF THE COMMUNIST.

稿撚線，輸鳩唔忿氣，去支國做政協囉

亡中華民國，立台灣國

建咩制，應該話保皇

反滲透法第一個拉佢同蔡正元

建制/極權特色都係搵幾個後生好似代言人咁，跟著就大幅屠殺唔聽話嘅下一代。

殺自己細路先係生存之道

又係年輕人既錯

提出指控果面攞唔出證據
又要被控一方自證清白
Logic

認為學校為咗反共
造個學位出嚟比香菜

他強調，自己奮鬥了一生，已經累了、倦了、乏了，不能再力挽狂瀾了，還是安安靜靜的養老終老吧。

快撚啲